要講到幾時大家先明「蟻多嬲死象」

香港人要懦弱到幾時？
運動以黎到宜家
其實根本人多嬲死狗 個後生仔比狗箍住
個個做旁觀者食花生
被狗捉左分分鐘咁就從始失蹤？
香港人 對住狗唔可以再斯文
其實圍觀嘅唔識一齊上前包圍返隻狗？

得一兩隻狗嗰陣反圍死隻狗都仲得

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

人數決定一切

無錯 見到西灣河得一個勇士衝上前屌狗
其餘好似隔岸觀火咁就嬲到震

但一衝過去就開槍
應該點拆？

我們萬眾一心
冒著敵人的炮火
前進
前進
前進 進

由6月至今我根本未見過真係衝
成班垃圾只係識企係度屌屌屌

當得一隻狗 最多6粒彈
下下怕支槍 要白白失蹤幾多個手足？
佢就次次隨手捉幾個手足返去
港共就放長咁玩 我地得幾多手足比佢地捉
宜家真係香港打緊杖咁 要衝 要勇
我知對好多斯文香港人黎講好難
但我地真係無退路

佢開盡6粒彈就完 但無人反抗就白送手足走

推

真係唔明 行出黎原來無膽？你唔做低佢就你自己俾人做低 點到你無膽？

照樓主嘅戰術，只能食到佢冇子彈為止

補充返 只限狗隻少嗰陣適用

612 咁既勢 全民勇推既話
贏左

集思廣益

所以咪話蟻多嬲死象
圍死佢
對唔住 我仲好激動

好耐之前就講過 人數係狗x5 5個一組 一人一隻手/腳 剩低果個主攻/拆武裝

你話我潑你冷水乜柒都好
唔係話乜野 六粒子彈 當你唔係下下中
都四五個
兩個就成十個人
成日話唔好怕支槍 真槍黎架
已經唔係斯唔斯文問題
唔係你講咁易架 睇戲咩
根本唔應該硬撼 周圍set RB

食個六粒子彈個d唔係手足.?
食子彈真係真接送手足走啦
我都真係唔明 點解會有人鼓吹食哂d子彈佢?

人多情況 係一個中槍 因為下一 發要時間，足夠搶槍

然後另一個黑警見到你搶槍 就再開槍
結果又搶唔到槍 又被人射低一個

人多情況下佢地會鳩衝.?
依單野 好明顯係見到手足唔多人
先夠膽咁做啦

仲有係一個手足中槍啊!!!
個個唔係手足啊.?
要佢去食子彈.?

見到西灣河得一個女士隻身走上前屌狗
其他在場仲隔岸觀火
如果全場人 或者多幾個圍觀嘅人一齊上前圍狗
咁樣個女士又未必落到單
個女義士宜家又唔知下落點